有冇人覺得人大左 愈黎愈難得到快樂

食幾好嘅野, 屌幾好嘅女, 都冇左果種興奮嘅感覺
愈黎愈難對一件事提起興趣
以前好鐘意一有錢有時間就去旅行, 而家好似提唔起勁
究竟點樣先可以尋回果種興奮嘅感覺 好似細佬仔買玩具, 處男第一次俾女含嘅果種興奮感覺?

做你未做過嘅野

肥絲大隻都扮一餐, 你老母生著你真陰公

所以話 肥絲後面好多狗仔

懂得快樂